aos 有midnight green!!!!

IFC pick up 8點

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

周街都有貨

岩岩買左11 purple 64 同 11 green 128